深夜放負

最近好大壓力 學業家庭感情
其實自己根本唔應該出現係世上

then?

不妨講黎聽下？

有壓力真係好閒 但係要幫自己搵個出口呀
無野解決唔到

家庭： 經濟問題 後母玩攻心計
學業：學費好大壓力 借貸未批到
感情：俾人玩 被friendzone
金錢：咩都靠自己 但讀書根本無時間返太多工

好想死 反正我出世只係一個意外

我打左係下面

可唔可以唔好咁冷淡 真係好灰

咁多年既生活都攰啦
好想停低一個人靜吓，唔想見女朋友，唔想見朋友，唔想返工返學
想要個真朋友比我做樹窿，係我唔開心既時侯陪我，係我做錯事既時候話醒我

涯埋落去 過多10年睇返就會覺得好小事 。更何況大把人慘過你

除左感情外我個case都幾似你

有時我會無啦啦唔想同外界接觸 唔覆機唔出街邊個約都推 好懷疑自己有社交障礙 之後會慢慢走返出黎 但我feel
到我又開始潛水唔想對個喇
巴打你都唔好咁灰啦 ...

但依家最灰應該係感情 其他個啲都硬食左咁耐
條友最衰係一開頭好曖味 慢慢就淡唔再搵

其實點解要生我 生完我落黎又唔理我
我又唔係同我老豆住 呀媽又未見過 後母又生左幾個b 萬千寵愛 唔係我想對比 但望到一個2歲既bb有20幾對鞋 自己就得著住個對 不如你殺左我啦

壓力好大 好攰 好忙
追番失去既時間好辛苦
一日得24個鐘唔夠用
要番學 要番工 好想運動 好想打拳
好想學巴柔
塊面爛夠未

啊啊啊啊啊啊啊啊

我都係由細到大同爺爺嬤嬤住。我都想問下點解細佬妹就有得跟父母。

我都係... 好想打返泰拳 發洩既感覺真係好爽

爛面可能壓力大 唔係一時三刻解決到 但早訓一定幫到你

訓唔著 師兄我都係泰拳喎

如果依家俾我跟我都唔跟啦 過去做保姆？ 仲衰過灰姑娘

師妹啊 我成兩年無打

後母除左偏心個細嘅對你好唔好先

就係唔好 咩都屈我 搞到我依家完全唔敢同我老豆聯絡

師姐你早打過我 我係上年開始打
之後打左一年 塊面開始爛到連個教練都問我做乜
之後就冇再去打 想好番先 而且因爲衛生問題
成日流血
而家叫好番哂冇再流血 但勁多印

唔係偏心咁簡單 係我死左都應該唔會理 一年都見唔到10次

點解又會無再生？ 印既話要慢慢黎 一定要防曬 飲多啲水 早訓 檸檬水都好似有幫助 用下啲美白面膜 卜